是日午餐

正喎

邊度食

乜野肉？

雞扒同牛肉

鮮粉人家

樓主係新po江返工

我以為係住spk tim

有菜了